小輝子的奇遇。疑似鬼來電

未來還會有更多 小輝子的奇遇係講本人和身邊朋友的奇怪解釋唔到既事情